下年投梁耀忠入返立法會，就拎返主席個位

比白頭佬威返獲
有冇呢個可能立法會由年長經驗最高既梁耀忠主持
有左上次經驗 今次一定可以拎返主席玩

無
下年佢再出黎選我射落海都唔會含

唔好

佢點敢做，搵涂謹申做啦

其實唔係做立法會主席，係做選立法會主席果個主席

唔會 條友一有壓力就推 垃圾嚟

立法會主席係要選架

改左例由秘書長負責啦

On9

收皮啦 做緊主席俾人威脅就俾建制做

無

唔會投佢囉，廿幾年仲信佢地
我寧願信後生仔

唔要白頭佬

我投班共狗都投依個暗共狗

佢仲有面出嚟選？

叫泛民改過同投白都比人話係分化冇計㗎喎，真心唔明點解唔係叫泛民改過等大家唔使含撚反而同人講含撚係正常唔含就係鬼....

[警世]睇泛民評論似乎佢地仲未理解“含撚投票”本身有咩問題

叫佢咪撚選啦 做好區議員咪算囉

咪撚戇鳩啦
白頭佬 佢嘅資質 淨係可以做到區議員㗎咋

不了

唔好害人，專心區政啦

唔投佢啦
佢個黨D人個個都好似周偉雄咁外黃內藍間諜黎
點信佢呀

DAB都笑鳩你

唔會再信佢

白頭佬被推.gif

收皮喇白頭佬
當年我有份投佢入立法會
結果條仆街政治潔癖到痴撚線
香港搞到今日咁，佢絕對有責任
白頭佬？
不了

老實講，佢唔夠料做呢個位

我真係好鍾意講野架，唔做啦

第二位資深係涂謹申啊！
好重要！
選唔到白頭佬，就係涂謹申幫手選主席。
你諗下涂謹申5/6月審送中個時點撚班保皇黨？

射落海都唔益佢

今日信報
連白鴿都o嘴佢仲出嚟選

至於盤踞葵青多年的街工，據悉其標誌人物梁耀忠不會再循超級區議會出戰立法會，很大機會重返新界西角逐；然而，現今政壇生力軍崛起，這股政壇新勢力求變呼聲之高，連民主派也大感意外，若梁耀忠繼續拒絕退位讓賢，不排除掀起暗湧。

之前扭扭令令話唔做，仲直播

唔洗射，立法會投本土

長毛講過佢好撚怕事 又龜縮
可能佢自己都無料 得閒做議員9UP下
出去做主席咩撚都唔識
做左咁撚多年 都係一碌柒

真心唔好，人望咁低點都服唔到眾

咁點解唔投塗緊身

區政佢好似都麻麻地
又炒鳩自己人

唔好佢，真心，第一次揸到莊，點都搵口材同外表ok既出黎做主席

個個都咁講 今次區選又比佢高票當選

點解當時無涂謹申?而係大口狗

唔係大口狗 好似係石禮X

no

點同，無第個揀

區選你有得揀咩？
佢地區工作做得好區議會投俾佢係完全無問題
但係立法會唔係佢呢啲無政治sense既老野立足既地方

老老77
佢冇值得賭既價值

屌 唔好啦

咪啦屌，搵另一個

咪撚出嚟選𠝹票呀仆街
要含叫佢含自己啦

條友連細會都唔想做主席，我就唔會再押喺佢身上啦，除非無其他非建制既人選

比後生仔上啦屌

阿涂醒佢好撚多
有能者居之

元秋做得唔得

下年立會佢都67歲啦， 正常打工都退咗休， 俾佢做區會主席逗6皮幾，雖然少過立法會， 但咁多年都揾夠啦

自從佢縮骨推主席，仲有邊個信佢，坐左係度廿幾年有咩建樹

一次仲唔夠你想黎夠兩次

論資排輩
白頭佬唔撚做
個波就比共匪派拎左

頭髮都白晒 唔知仲有冇命等到下年

呢件千古罪人嚟
選佢嫌自己太多選票?

無 我再投佢入去我切柒
Fool me once, shame on u
Fool me twice, shame on ME

其他都可以含，白頭佬不了

一啲反抗嘅勇氣都冇，留係到只會分裂左膠同勇武，寧願少一席

算鳩數啦佢
出賣香港人
just do it

呢條老野收得皮

要佢聲明唔再7先考慮。

Dklm

白頭佬邊忽最有經驗
白鴿黨糊塗緊身律師年資高過佢
但係律師上次走咗去選主席
咁咪推咗第二年資深嘅白頭廢老出嚟囉

收皮 真係要射落海

堅 佢冇能力 俾有能者上啦

涂謹申排先過白頭佬，涂要選主席先無得主持會議
所以下屆要保送涂謹申，然後睇緊佢

因為第一資歷係涂謹申 不過佢同大口狗一齊選主席 所以俾呢個白頭佬做主持搞

Agger

叫塗謹申唔好交棒仲好過

呢一席我輸得起
對我嚟講投佢仲差過投保皇

涂涂先係第1資深呀屌

佢太弱了
不了

水平唔夠

有冇得搞個聯署叫佢唔好選？

屌 佢明明有得做 又唔做
依家仲靠佢？

逃緊生啦

俾佢做多一百次都係廢

收山啦屌,佢仲衰過饅頭雄啊

屌佢老母可唔可以收檔呀白頭佬
阻住個地球轉，dklm
你成撚日正人君子咁款有撚用咩
打緊仗呀仲仁義道德

唔係年資最耐做主席

年資最耐只係做選主席個會個主席

真。全力擁護

柒頭做主席咪又係乜都做唔到

呀塗控吾到場吾建議

咪玩啦，上次佢嚇到瀨尿，立即起身。 佢雖然係好人，但無做大事既膽識。選其他啦

廢老 咪撚再選

唔好叫佢選啦，讓位啦

未住啦，佢都未夠60

咪撚on9
佢又唔Talk 得
又唔熟程序
番去做地區工作比較啱佢

Nope

收皮啦
唔鐘意做主席就退休啦
投你老母

冇下次

試口風？

on9

拉
Google下先開po啦

佢選超區，我一定唔會投佢，寧願投素人。

上次有份選佢
下次一撚定唔投佢 叫佢咪再出黎

仲信販民太天真了
和理非只會累事

白頭佬唔選
就會係涂謹申做

就單憑主席單嘢依一票我真係唔撚會比佢，依單諗起真係嬲撚到

佢太乖

上次佢唔做 咪大口狗做
咁多人 點解要係佢？

無
一定唔會選佢

唔係要真雙普選咩

比阿涂做啦
睇下阿涂個次單人匹馬繼續主持立法會
就知佢有擔當

白頭佬含撚啦

唔撚好

上次投佢已經變咗我人生污點
我冇可能再中伏

On9先投佢

老實好多師奶街坊投佢，無佢吸左d街坊票，可能投哂民健聯

涂謹申，何俊仁，白頭佬，余若薇
4揀1

你on9少陣啦屌

查實佢帶吓新人點做好區議員好過啦
咁多經驗

你唔可以怪佢
佢自已都認左衰仔，衝立法會民意係無逆轉到

因為涂謹申參選主席，如果當時佢唔參選，就唔會出事

無，你睇長毛就知大把人寧願射落海

咪撚再出嚟

我知冇可能 但係想睇長毛做主席

早幾日含左佢，唔撚想含佢喇dklm

真係唔好
一般飯民我都無咩野(後生果班)
但佢真係好反感

佢出黎就掉佢落垃圾桶

其實牙涂先係第一資深
就係信錯白頭佬排第二hold到會先叫牙涂去爭主席
點估到原來廢到咁

啱呀

唔信佢果區得佢一個選

佢參選之前承諾會做主席就得
否則投熱狗都好過投白頭

講左咁耐終於有人知啦

佢老細係于品海,啱啱先比人踢爆中共間諜案佢有份

區議會第一界別，唔駛你投

係咪區選大敗之後五毛無錢出人工 低級埋
不如比習近平威返鑊呀笨

唔好on9 佢係一個無承擔政棍

No la
呀涂資歷仲耐過斷頸忠

佢係正常人，可以接受

屌你老母 每次到呢d時候就有好多on9 post

你都on lun 9
白頭佬撐不得

白頭人送黑頭人

廢老嚟架

我係佢區，含架咋
同區有本土素人，但個素人話因為協調左所以唔拉票，等白頭佬可以訓喺度贏

呢個素人而家仲要街坊屈係鬼係界票，好鄧佢唔抵

選個懦夫，不了

投落海都唔會投比佢

咁即係無白頭佬存在既必要啦

你唔好再出嚟選

中伏一次當你唔好彩
再中伏就係你on9

有冇睇唐百虎點秋香，佢就係入面個豬西

佢咁大隻阻膠你仲對佢有希望

要拎都涂謹申拎啦

收皮啦

今次區議會選舉係一個機會話比飯民聽

比一年時間你地trial run

一年後唔得嘅話立法會射落海都唔益你

冇啦 而家改左做陳維穩主持
唔係年資最高果個

收皮啦白頭佬，呢個真係含唔落

快撚啲長眠啦佢

專心做區議員啦，岩佢level

投你老母 比我tackle左喇

射咩落海 咁多張名單總有個可以投

送涂入去好過啦

果200個素人同唔同意先

經驗最高係涂謹申

第二三係邊個

佢條廢老區議會主席都唔好俾佢

佢仲敢出嚟獻世？

不了 抱緊處理

收皮

死開啦幾廿歲都仲戇鳩鳩咁
唔你你讓個位俾大口狗
根本唔會發生咁多野

講真佢其他友都進步緊
係佢一個真心on99
佢比人割都無可厚非

就因為呢件垃圾呢幾年俾人打壓玩到野都講唔到幾句就趕走

[url]網址[/url]

叫佢收皮啦
千古罪人

佢後面係邊個
係涂就唔係含撚投佢
佢係個好人
但唔適合做立會

白頭佬咪撚再出黎啦
含先投你
你估你真係有料？

飯民我可以含涙
白頭佬就一定唔含

知佢選邊區就推個本土或者素人去選。

白頭佬多多籍口 不了

白頭佬唔會做主持

你可唔可以用下你個閪腦諗野 畀件垃圾做 毛ee都好過佢

條撚樣仲選？

梁耀忠 人渣黎 投唔落

唔撚知 唔想知

而家開始直接屌飯民

咪撚俾白頭佬選

俾白頭佬安享晚年啦

含佢不了

831

唔好送子彈比熱狗分化撚
唔可以再畀老屎忽拖我哋後腿 即使和勇不分都唔代表可以忽略原則

點解做左咁多年都可以唔熟

唔好意思，借個位嚟推埋今次

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

白頭佬還白頭佬
和勇不分呀分化撚

阻膠不了

岩 無人投射落海都唔俾佢 條白頭老正一on99

我當日就係on99投咗白頭佬呢條l樣, 見親佢同大口狗都好嬲
再投佢我覺得只會激多自己4年呀diu

Dllm 勁憎白頭佬
佢仲夠膽選下屆立法會？
立法會搞成而家咁佢好撚大責任

射落海都唔益佢，收皮